美容雞搵食行開d

有空嘅 歡迎追擊她

有巴打曾經話佢用第二個電話

樓主自爆

好心呢啲美容雞
搵盤水照下塊鏡先

大家唔好推

ok

樓主好撚型

Push

阿寶好攰㗎

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

叫你去interview個個聲稱人工係每單Job計 每單job有4位數字，Interview個個就話係計人頭 教育同醫美都唔同計法，前後矛盾

教育分 1-5 6-30 31-465 （重有再上
1-5:$1000/1
6-30:$1800/1
31-465:$2400/1

醫美就計%

佢地聲稱自己唔會由個客手上拎錢
係客比錢pr公司搵到嘅合作機構
再由合作機構比返佣pr即係佢地

中匯商業大廈18-20樓
19樓主要做interview / training，18/20樓好似係office

admin 如果要del 唔該del 此回覆，唔好del 我 ac。同埋del 之前請詳細閱讀以下link, 係咪要咁怕事，睇住班學生仆街。

感謝🙏🏼

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

[轉貼］
[第一次轉貼同整合］

招聘人員/教育美容雞姓名:Tissue
電話:67070566
IG: ctyast (原名:cty.tissue)
Snapchat: tissue617

更多資料及圖片:

###############################################
中文名:張/謝曉豐
電話：91540058
另一電話: 57291723
英文名係: CHANG HIU FUNG / Hyo Pung
最新IG: jor0728dan

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：鄒毅婷 / Chow Ngai Ting
別名：紂王/呀婷
電話：98063181
另一電話：94566645
另一電話：67008588
IG: cwchowcwchowcwchow121

叫人見工 paradise marketing firm

更多資料及圖片:

###############################################
Sam Chau Wing Sum 周詠森
主要工作電話：68489706 (可以 iMessage)
次要電話：61626078
FB: Sum CW
IG: cwsum1201 (原名：chauchausam)

更多資料及圖片:

##############################################
美容鴨名：蔡浩賢 / Ian Choi / Hoyin
電話：60896985
另一電話: 68046006
IG: hyianhy
另一IG: hy1202choi (原名：hoyin_chy12)

更多資料及圖片:

###############################################
Hugo Wong （電話更新）
(Champion Team 成員）
(Team 名未必最update)
全名：Wong Chi Leung
電話：51606397 (已停用）
另一電話：68246777

更多資料及圖片:

###############################################
Tony iu (會化身為教育 or 財經顧問)
全名:iu chun yam
最新電話:95041711
電話:92018153
另一電話:57167688
IG:iuchunyam
另一IG: tofu_icy
更多資料及圖片:

傳銷公司(KJ Team) 經歷

事主係該公司遇上本post 提過的 Hugo Wong 與 Cherry

###############################################

姓名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
電話: 59920798
電話: 51610763 (可以 iMessage)
最新IG: yyyyy_1ii (原名:totor.00 )

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資料及圖片:

以下資料為騙徒曾使用的AC
電話:61179187 (已停用)
電話:64668426 (已停用)
ig: aiiizzii (前名:cc.1iiii) (已停用)
另一個 ig: icyiiiiiiii(前名:1nn1ee ) (已停用)
另一IG: lyy_1ii(已停用)
Snapchat: crystal1i

###############################################
姓名： 可可 / coco / Cheung Tsz Tung
IG: special_coco
另一IG: cocoooo_ctt
電話：68210512

更多資料及圖片:

###############################################
姓名: 黃雪瑩 / Wong Suet Ying / Cherry
電話: 54094639
IG: c.h.e_che913
(IG 原名：cw_suetying319 或 cheche_3.19 ）

更多資料及圖片:

###############################################
名稱：Sabrina Lee 欣欣
電話：51102667
另一電話：97615603
IG: sabrina_yanyan
另一IG: sabrina0419.maki

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：kelly chan
電話：68997039
IG: ck._.kw (原名：c_.kawai )
Snapchat: kawaichan1524

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：Gary Leung / LEUNG TING CHEUNG GARY
Tel: 92372601
Tinder: 藍晨
wechat: garygaryltc

更多資料及圖片:

###############################################
Name: Ginger
tel: 65347140

更多資料及圖片:

###############################################
姓名： Ashley Kei/ June
tel: 60612481
IG: Ashelykkk
FB: Ashley Kei
HKU Year 2 精算
Age: 21 (19

更多資料及圖片:

###############################################
姓名： shiro / yuki / 蘿白
電話：62156731
電話：91678522

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：Ying / 啊盈
電話：54205982

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：coco / Ng / wsng
電話：65803268

更多資料及圖片:

呢條女poly grad
好似design 定textile
正臭雞

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資訊：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)

騙徒Crystal Li 與 英皇金融集團營業代表之合照

警告： 投資有風險，參加任何投資課程及買任何投資產品前，請先了解清楚有關風險

其實點解而家d美容g 咁撚7

以下係佢部分冇p圖嘅真樣

以下係條女部分聲音 Backup

同人plan 升學路線?

想叫我個fd上去

番工幫到人?

幫DSE 學生?

自稱讀電影v1

自稱讀電影v2

無端端講美容 v1

無端端講美容 v2

無端端講美容 v3